連林鄭都唔識戴口罩，離撚哂罩

一個冇常識既人，點帶領大家防疫？

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

你解釋點樣戴錯

梁卓偉醫生冇教佢

鼻孔都見埋，仲要阿叔解釋？

可能小鳩氣唔想戴咁正
唔想又中計